[慎入］巨型八爪魚被活生生放入滾水淥死！

雖然好殘忍咁 但唔知解覺得好治癒

香港人

睇完充滿正能量

殘咩忍 八爪魚都唔係動物

Link 都唔識貼

on9 android 仔

咁多隻手
淥死誰手

個comment section的logic真係滿分

啱呀 係人都知八爪魚係植物

呢個世界真係多傻鳩

好殘忍好噁心點解要甘對d八八

除左貓同狗，其他都係俾人食的

甘你老母咩死戇鳩睇你講嘢都知你係無腦港女
利申我都覺殘忍

睇見都覺痛
完全冇開心過

An柒 好撚煩

屌好撚變態 食就食啦屌 咪撚錄出黎嘛 乜撚野心態

港豬都一樣

好鐘意睇人劏魚

聽講八爪魚呢d生物好似冇痛楚呢樣野

殺就一野了結左佢啦
點解要拖?

好撚正... 一定勁好味

對，明顯佢係將監生淥熟佢依樣野當係樂趣，已經唔係食野殺生既層次，係虐待生命，食佢只係之後既事

有咩分法可以一野了結佢。

殺咗就唔係食緊屍體？
自欺欺人
照你logic咁樣迷姦就唔撚駛坐監啦屌你老母

seems legit

班fandroid 真係阻住地球轉
見親都係班垃圾毒撚中坑師奶先用

笑 我ok喎 想成條炸咗佢食

有d動物比人困係籠等屠仲慘
香港已經屋細，人地個籠細過你間屋幾十倍

所以更應該一野了結佢啦 仲要拖人

屌咁你做手術唔撚洗麻醉啦,直接劏開你咪得囉
食肉就唔可以人道D?ON9

即係你覺得痛快d 殺定折磨完先殺 係冇分別

一刀了結可以令佢冇痛苦 自己又可以食 從而得到快樂
監生煮熟可能會有人因為咁而快樂 但係就令隻野係死之前受折磨

兩種煮法都可以令人類快樂 咁點解唔可以煮嘅同時令到隻八爪魚冇咁痛苦

咁就叫巨型?

難道植物就冇生命

食肉已經承受殺生呢個罪孽
仲唔夠多咩？點解係殺生之上仲要加更多嘅罪孽（係佢仲生存嘅時候受到更大痛苦）？
依你邏輯，愛就應該唔食佢，咁係咪唔愛就要令對方受盡痛苦，生不如死

有咩問題

一定好好食
好想食

我想問下淥蝦係咪同一樣

咁都有得批鬥
係咪覺得自己用ios好自豪

大佬放過我啦 唔係個個買得起iphone
買得起都唔會買

又唔係玩死佢唔撚食 白灼都唔撚俾
你班素食撚係咪痴撚線架

唔係貓狗就收嗲啦

條八爪魚無掙扎...

要殺佢唔代表有需要令佢殺盡痛苦先殺
即使自己係惡，但唔需要做到大奸大惡
即使導人向善（姑且稱素食為善），都唔應該將惡同大奸大惡拉成同級，為大奸大惡合理化

好似幾好食
蘿蔔翠肉瓜炒巨型八爪魚

白灼蝦咪又係咁食

不如就咁問你
你就要死 你想人慢慢滾死你 定一野了結左你?

等俾人告虐畜啦
陣間又有人話屋企養咗好多
好有靈性㗎喇

有冇傳心師話我知隻八爪魚諗緊乜

你斬佢個頭佢上下身都會郁一斷時間
點樣可以即死？

八乜撚野八啊，八婆

咁你又憑咩判斷別人係偽君子，你又有咩能力依你個人準則去批判其他人？

我唔愛佢 但唔代表我要令佢係生前受盡折磨
點解只可以有
愛就唔食，唔愛就令佢受折磨先殺
呢兩個選擇？做其他選擇就係偽君子
乜愛嘅對立面係唔愛咩？

爽
貓狗咪一柒樣
偽善者收皮啦

垃圾

2:3x 隻眼好恐怖

咁睇你點定死亡
係咪將神經反射動作都當係生存

你老母橫掂遲早都要食 不如一路比我屌一路比啲變態佬玩肢解啦
老死就唔係死？自欺欺人
照你logic你老母應該比生滋狗屌啦做乜比你老豆屌生左你隻畜牲出黎？

佢掙扎果時好似異形

無錯 將來到你老母老婆比人姦殺都係19樣

八爪魚好似真係一刀殺唔死,
幾刀都未必殺死

大自然的predator有無罪孽?

想食，但又同理心作祟
所以就有想一下了結佢既想法
咁都有問題

如果你俾人攞黎煮，你寧願俾人斬左個頭先掉落滾水煮，定係生勾勾俾人

煮黎食？

巨型八爪魚 = 現今香港人

只係大隻d姐
生蝦你咪又係咁淥熟

邊個話殺生者一定要係被殺者身上得到最多，點解唔可以只需要係被殺者身上取殺生者所需嘅就足夠？
殺生者明明淨係需要佢嘅肉，但你意思即係做得殺生者就要用盡一切方法係被殺者身上獲盡利益，即使殺生者唔需要亦都唔覺得折磨被殺者係有樂趣，但唔想去折磨嘅殺生者就係偽君子

連登仔道德線大實開始

係泡菜國食過八爪魚望著佢生著到熟
好正

雖然好好食, 但見佢咁死法覺得好慘

利申: 會繼續食

乜都加句香港人就得架啦咩

我夠冇話過 愛就要食佢 呢個意思啦
你好意思話我講好多假設落你度
明明你假設「所有殺生者都鍾意以折磨被殺者為樂」先，然後將所有唔鍾意折磨被殺者嘅殺生者稱為偽君子

btw 我唔愛被殺者 但亦都唔需要被殺者受折磨

家母習慣殺蝦、蟹會雪凍，等佢地凍死／暈左先淥
目的係唔想佢地死得咁痛苦
反正都死，盡量令佢嘅痛苦減到最低

連登仔究竟可以用咩方法一野了結隻八爪魚

你點知雪凍佢地係冇咁痛苦
雪佢地同慢慢折磨一樣

喂果堆咩打一兩句「口德+10分」就當覆左人d傻閪網友死撚左去邊呀
平時唔係好鐘意扮冷血閪嫁咩
屌你老母睇完呢d片出黎扮野屌柒d「大愛撚」同「道德撚」丫麻傻閪

如有有pm系統實逐個pm佢地入黎留下口德分
好似舊燈果個傻閪尹志平咁撚柒無閪聊就最好

八爪魚構造唔同魚蝦蟹咁扑得暈

D廚房佬就咁用熱水淋落去老鼠度 覺得好核突
人類跟本阻止唔到佢地既死法 冇話殘唔殘忍

Lm

Kevin is right, to survive he must kill

呢個世界唔係樣樣嘢都非黑即白
如果個個好似你咁諗, 連植物都唔洗食啦
唔好生存添, 你呼吸空氣都已經殺死微生物
人生在世根本好多嘢都避免唔到
你話食素其實都唔係一個完美方法, 只係折衷方法
比你更極端嘅人同樣可以話你係偽善

其實講緊都係心態 手法唔可以直接代表心態
如果我明係想show off 玩撚死隻野 根本無需要煮完再拍埋炒呀之類
但相反我一心係想食 就咁煮我覺得冇咩問題
段片我睇完會覺得好想食

自己養開咸水魚 亦有養八爪魚 唔係偽唔偽善 但見到果下心好痛 你話啲水蓋過佢 一野做瓜佢都好過咁

真係好似外星生物

變撚態

啲豬牛雞羊放血慢慢死添啦 食肉嘅時候又唔見你地覺得啲動物可憐？
定係你地眼不見為淨

好彩佢地唔係貓狗

抵死架喎，唔做貓狗

真心想知有咩方法係可以更人道？

唔好一味屌人殘忍啦

你地傻閪根本都唔知有咩方法可以一野殺左佢

呢位清好有見地

食素吧啦，先唔講偽唔偽善，你唔覺得因爲自己口腹之慾去累死左一條生命嘅行為好自私咩？

唔洗擔心，唔係貓狗，唔係生命泥

是其是非其非

啱呀 仲有其他嘅 睇情況啦

多拉a夢有套電影海底有巨型八爪魚，細個睇好恐怖有陰影

比你揀
你想比人一刀斬頭死，定比滾水淥死？

Sorry，好似一刀死唔去
咁加多幾刀到死為止，或者劈幾刀灘到你死為止啦

好簡單一句，你地要偽善係你地既事，唔洗出黎講呢講路，求下你地，真係無人想知你班偽善撚既諗法，please

八爪魚啲神經細胞分佈喺身體
就算斬咗個頭落嚟佢都未算死
如果好似你咁講加多幾刀到死為止嘅話，咁仲算唔算係人道？因為都唔係即死喎
其實最人道嘅方法係唔食佢

又黎動物撚大戰

話殘忍既我想問你地 整新鮮蝦既時候一般二十幾隻咁 你地係咪會慢慢一刀一刀先殺後煮?唔好話買冷藏蝦

喂喂唔好咁啦 班00後未試過落手落腳煮餐飯架

一係上刀山一係落油獲

八爪魚呢種生物真係好核突,不過煮熟左又好想食

我覺得好正

有冇人覺得咁新鮮既野比泡菜仔落咁多調味料整到冇哂鮮味係哂撚哂

方法一定有 睇下你做唔做
個人認為用唔用人道屠宰就同有冇禮貌一樣
冇禮貌唔一定係錯 但有禮貌會更好

韓國佬直頭生呑

點解唔大煲水d，一野整死佢，要慢慢咁折磨佢

睇到我笑出聲

BTW,未入已經估到個comment section係點

每條生命都會迎接死亡
如今只要改變一下手法就可以令佢地避免不必要既痛苦
每個人都想自己死得輕鬆d
試想像一下自己朋友受重傷 死硬 而你有把槍 你會唔會一槍爆佢頭等佢盡早解脫
定係同你朋友講一句 我唔係偽善者

無抄就咁擺盤果一碟好撚唔衝手
個手套 個「針」板...

好想食

好耐之前因為一啲事而明白對食物既尊重係幾咁重要

其實佛教有「三淨肉」概念；眼不見殺、耳不聞殺、不為己所殺
當然巴打可以認為呢樣嘢係自欺欺人，但係都希望開解吓覺得食肉係作緊孽嘅巴打 （如果有 ）

唔會 你個比喻錯曬
殺左你朋友坐監既係你
點解要咁傻

佢一放隻八爪魚落兜水度即刻有啲噗噗聲

係有d差既 不過想帶出既重點係 冇人會想受盡痛苦先死 所有生命都係

仆街我打邊爐成日叫生猛海蝦

笑左
人同食物做比較

幾百條友一齊一刀隊落去

搾汁得唔得

食物傳心師

無知一問，點解佢個掙紮既力度會咁細？

問題係無人知八爪魚點死冇咁痛苦呀

其實上面有片

有乜撚殘忍噁心依家又唔係捉佢殺完掉返落海
都唔知係咪啲人成世未入過廚房
世界就係咁運作架啦 睇唔過眼就一世咪撚食肉

程度問題 同埋唔係殺生取樂，係折磨取樂

幾時輪到你依啲垃圾代表人類講野

中二病毒撚打一大堆字以為自己係智者

其實咁樣同殺左先煮
個肉質同味道會唔會有分別

子非魚

睇完好肚餓

你平時太凍咪冇乜知覺，咩叫凍到彊？

唉，做得獌狗都係on9黎

大隻一般般啦
細隻果D章魚好味

出街打邊爐 啲蝦比人用竹籤隊穿個身等你淥咪仲變態

正確處理方法

樓豬條片班啊嬸無用鹽洗走啲黏液

個問題係八爪魚感唔感受到痛楚先？
首先而家係未證明到八爪魚有nociceptor
即係佢可能係冇receptor去發出痛楚呢個信號
八爪魚捉蟹食嗰陣就算被蟹夾都唔會縮會繼續攻擊

之後就係有冇方法傳達痛楚信號
以八爪魚嘅神經結構佢個central brain未必接收到呢個信號

最後就係佢個腦意唔意識到痛楚
現階段係搵唔到證據證明八爪魚可以處理到痛楚
應該話 證明唔到佢地同我地一樣咁處理痛楚信號
即係話 同樣係痛楚信號
我地會有「痛」呢個感覺
但佢地可能會有第二啲感覺
可能覺得開心，可能覺得有快感，可能覺得係有食物

如果八爪魚感覺唔到痛楚的話
就冇所謂嘅「人道」處理方法
你點殺佢 佢都唔會覺得痛
對佢嚟講只係一個時間問題
慢慢殺就係遲啲死
反之亦然
唔會話多咗痛或者少咗痛嘅時間
因為佢地唔識痛

好多無脊椎動物都唔會感受到痛楚
而好多冷血動物都可以靠雪凍佢嚟令佢感覺唔到痛楚

唉 食八爪魚得
貓貓狗狗唔食得

偽善撚

死撚開啦,咩野都話偽善

唔係胎生既動物有撚人理咩
豬牛羊都無人理啦, 何況魚蝦蟹

其實打邊爐都成隻生蝦掉入去淥啦
不過八爪魚郁得咁掙扎先覺得殘忍je

個頭熟咗好恐怖

班偽善者真係好撚煩

弱肉強食，呢個係自然嘅法則。至於你話殘唔殘忍，呢個你假設咁生滾佢，佢會好痛苦；事實係就算佢係海入面比其他海洋生物獵殺，唔覺啲predators會show mercy, 咪又係監生分佢屍。

最緊要唔好浪費食物，就已經係對佢最好嘅回應。至少我係咁諗

屌人偽善既如果你女神話殘忍你未又係會附和

上網就巧威威，翻翻現實未又係偽善埋一份

好食就得啦 理閪佢咩屌

收皮啦
開口埋口女神
你呢啲人現實中偽善之餘 仲要無尊嚴添啊

啲大愛左膠話有咪有囉
將自己代入去啲食物度話佢地可憐好慘,一邊大啖大啖食落肚
咁點解佢地唔全部去死去救佢地心愛既動物

如果佢係咁樣監生淥死隻八爪魚既話,話殘忍我又未至於覺得偽善既,你咁樣淥死隻豬隻牛睇到都有啲唔開胃啦係咪?可能呢個係佢地既做法啦,不過你咪撚比人睇到囉

諗起極度深寒

泡菜狗係咁上下質素

咪撚打邊爐啦

證明你成素日食埋哂d死蝦臭蟹

已經好過生食啦

咁新鮮既野比班泡狗落咁重醬料去炒
on9，有冇尊重過條八爪魚呀
乜9當年糕咁炒

咪撚咁中二啦

自己仆街就以為全世界人本性都係同你一樣咁仆街

見到啲有品過你嘅人睇唔過眼就話偽善

青春期出街行吓山打下波 唔好撚掛住上網獻醜

成日都覺得八瓜魚個樣好似外星人

見到鎖匙文 不看了

佢一直係度掙扎 最尾個身淥熟曬郁唔到跌落去得番隻眼望過黎果下

睇YouTube d 留言仲好睇

大愛港豬太幸福
覺得殘忍介紹你睇isis既片

臨死仲展現霸氣眼神

中學雞訓哂終於正常盤

原來真係有傻鳩乜柒野都女神行先

連登仔邏輯

有愛心既人=大愛撚
有道德既人=道德撚
做善事既人=偽善撚
非100%善=偽善

君子遠庖廚無可厚非,
但你見唔到唔代表冇,
你唔睇呢條片, 其實你一陣食既肉都係監生劏既,
定抑或你係食素?

就算我食素，屠場都唔會因為我唔食肉而殺少啲動物，咁既然我食唔食素啲動物都係會死，點解我話人殺生取樂唔啱係偽善?

我唔食都係會俾人劏架喎

熟咗的八爪魚只係一團似八爪魚的蛋白質

點樣先叫做好

哲學問題

其實我覺得唔食肉都唔會減少被宰既牲畜，食物企業要賺錢理得你
不過我就贊成唔食即劏既野

好好味咁

唔撚明咁樣煮有咩問題 on9
班大愛撚有無一邊睇一邊流馬尿

咁嘅反應叫爭扎？
佢落到熱水基本上同入普通溫度嘅水嘅反應冇乜分別
最多係個煲細啲佢冇得伸展晒啲手要不斷轉位去試邊個位最好
以八爪魚嘅靈活性佢要爭扎要走會激好多

熱辣辣熱辣熱辣辣 好熱好熱

原來唔會掙扎

無計, 人係最頂層

所以我去韓國都係生食 仲啜住我條脷 我係咪好慈悲

之前有段日本生食青蛙又係
切左一半仲識郁

人生存就係剝奪其他生物生命,
你咩野都唔食,
但你既白血球都會成日追殺細菌,

所以最多係盡量殺得有生存意義,
唔好比動物不必要痛苦。

呢個世界無全善既,但唔代表要做仆街。

怎麼可以吃兔兔八八

植物都係由種子慢慢咁長大
只不過係唔識郁同出聲姐, 唔代表無生命無思想架
咁點解植物就食得?

植物點樣有思想?

我仲以為佢啲腳熟左所以先郁下郁下冇爬出黎添

一野切左佢個中樞神經先再煮

你又知佢無? 佢識表達唔代表無架?

有冇科學研究話佢有?

只係覺得好嘔心 變曬紫色 我就食唔落

係丫, 唔通唔食野咩
係班素食撚戇鳩姐, 根本食咩都係一樣

無研究就等於無咩?
幾百年前都無人知地球係圓既, 唔通以前地球長方形咩?

叫班素食撚唔好咁偽善, 要食野就係殺生
就算飲水都有微生物
要人道既最多殺得痛快D

未證實就當佢冇架啦，唔知咩叫舉證責任?

另外又又出多次

連登仔邏輯

有愛心既人=大愛撚
有道德既人=道德撚
做善事既人=偽善撚
非100%善=偽善

睇完上邊另一條片，先覺得有問題
問題就係原來第一條片無用鹽洗好就直接煮屌好唔乾淨

植物都有知覺嘅戇鳩

source?

植物應該冇思想 睇網上啲資料講植物淨係得電子脈衝去控制生長 同埋佢地冇神經系統 唔會感受到痛楚

割草味證明植物對物理傷害有反應
你想講食植物係lesser evil?

條草俾人割會有咩反應，真係唔知

咩叫做割草味？

割草陣味就係一種chemical通告其他植物
google下plants pain

割草嗰陣有陣好撚臭嘅味出多啲街

無知+搭咀問下
咁怕醜草受到外來物理刺激會縮係咩原理？

草青味？

唔同
臭一百倍
用電動割草機好撚明顯

咁就算係知覺?

我以為你打錯字
同埋我唔覺得食植物係lesser evil

怕醜草有類似肌肉 都係蛋白質
但我諗主要對光有反應 對觸覺有反應係附加效果

點先算知覺先
對傷害有反應你唔可以否應啵
都係生命

只要個開口大過八爪魚個喙
佢就可以捐過去
即係話佢咁大隻野係可以捐過一個$1銀咁大嘅窿
以呢隻煲嘅開口
佢想走嘅絕對走到
有段片就係影到有隻八爪魚被人捉咗上船之後
自己喺甲板爬下爬下喺兩塊圍板中間嘅窿仔到走咗出去入返海
八爪魚嘅智力應該係無脊椎動物中嘅頂點
識用工具 有學習能力
有啲識變色變埋texture
問題係佢地理應睇唔到顏色
同埋個神經系統可以話係獨一無二咁滯

但偏偏佢地好似係唔識痛 最起碼現階段觀察到係
上面講過就算捉蟹嗰陣被蟹夾都係會繼續攻擊縮都唔縮

勿以善小而不為 勿以惡小而為之

一套程式都可以做到有input然後做到特定output,如果你想話食植物=食動物，咁起碼要prove到植物有思考同痛覺，「知覺」都係base on有思考先會有「知道」呢個概念

活著就係建立喺其他生命之上
為生存殺生有咩問題
將殺嘅責任轉嫁畀人真係好柒
連背負"罪"都唔夠pot嘅人 先最對唔住殺咗嘅生命

植物有思考一直係植物界想證明嘅 而且近年好多新進展

會造成傷害唔等於唔可以減少傷害
而唔係反正都會有傷害，反而指責想減少傷害既人

所以我咪問有咩研究證明植物有「思考」，而唔係單純input同output

劏八爪魚有無D見血封喉既劏法？

係咯係咯

點解你會覺得減少咗
無痛殺動物我都同意 但食素根本違反自然
用更多嘅生命去補充動物提供到嘅營養
戇鳩？

隻八爪魚好似唔係好爽
下次放啲有痛覺神經既動物落去喇

咁我又冇支持食素既，純粹針對題目而講

有陽光預測能力

發現好多人睇生命睇得太寶貴

斬咗個頭咪死咗囉:o

Rest in pieces

人係唔應該有同理心㗎

收皮啦冷血撚

覺
所以我食肉一定會食哂

咩都食 但食完會心入面講多謝

日本人

見其生 不忍見其死

咁想知熱嘅感覺係咪同痛覺差唔多

你搭飛機都違反自然，生對腳比你做乜鳩，當凳坐？

錯旅行極符合人類需求
食素點本乎人類本能

咁你係咪食緊八爪魚呀戇鳩

韓國人冇腦

而家講自然啊，乜撚野需求 ，係咪無讀過書
照你咁講食野都係人類需求，食素又有乜問題，又唔會餓死

因為佢哋真係好怕醜

邊個位斬落去即死？

幽默感唔係人人有

厲害
如果佢哋有文明會人類就大件事

自然嘅意思係合唔合乎本能
哩個例子人造同自然唔係對立
飛機作為工具同猩猩用樹枝無異

最好dum你個戇鳩仔落去

收皮啦偽善
連想佢冇咁痛苦既都屌埋
屌既又有幾多食素
同埋科學家一早證實左植物有生命啦屌
佢地感應到危險夠會比反應啦（唔係受到攻擊）
唔通又唔食得
講經

你地頭先講ge係，人本身生出黎本能就識得食野，食菜食肉只係每個個體有不同思維選擇，屌你老母你同我講搭飛機旅行，屌你你一生出黎就識整飛機？整飛機係你本能？咁都幾撚自然下？會唔會讀多幾年書識整宇宙飛船？
同埋睇埋你D留言，不停話食素係違反自然
一睇就知你係個D臭酸無恥口賤死肥婆，屌你老母去死啦垃圾

你睇返個人體構造 食素仲唔係違反自然?

雖然少食八爪魚，但平時都會食雞牛豬，所以即使覺得殘忍呢個時候都會收聲，因為自己平時都食肉，無資格去話人地殘忍

係咪食肉肉會入胃，食素素會直接係屎眼跌返出黎？你知唔知自己講緊咩

人地煮野食，又唔係拎黎玩

大家都知植物係有生命，問題係識唔識思考

唔知
人體要熱過一個溫度先會觸發nociceptor
但八爪魚同我地太唔同冇乜可能直接套用落去

我睇果個係食生青蛙心,個鬼佬夾起個心果陣仲識跳下跳下

因為拍片而話唔人道既人係咪無睇Gordon Ramsey?
人地將處理手法拍低比人睇，等其他人知要點處理。
唔係既話你班臭閪港女撚識煮野食咩

好像成身都係神經,成身都會痛

真心問,點解唔噴墨?

點解彭于晏個樣似你,唔係似我

Real feel到好痛

講下八爪魚啦 真係好撚神奇嘅生物嚟

八爪魚嘅神經系統喺每隻爪都有個自己嘅神經系統
即係佢每隻爪都或多或少有自己思考能力
簡單嚟講就係個中央腦同啲手腳落咗個指令
就唔使再去理啲手腳點郁
因為爪嘅神經系統會自己搞掂
個人覺得亦係因為呢個神經網絡
八爪魚先可以好細緻咁控制晒身上每一寸嘅皮膚嘅色素細胞
從而有極高偽裝能力

講起變色、偽裝
大家可能諗起變色龍呀 某啲飛蛾蝴蝶
但喺八爪魚面前呢班只係小丑
八爪魚除咗可以完全模仿顏色之外
連質感都可以模仿埋
最神奇係佢係色盲嘅
片：

然後就係佢嘅柔軟度
因為佢全身係得個喙硬
所以個窿大過個喙佢地就捐到
上面講過 $1銀咁上下大就夠佢地捐
係呀 好撚大隻嘅八爪魚係可以捐過一個$1銀咁大嘅窿
片：

但唔好睇佢咁高柔軟度
佢每隻爪就係鞭鞭有力
因為成條都係肌肉
而且因為冇骨冇殻
活動範圍近乎無限 零死角
而且有極強再生能力
真係被獵食者追到
而噴墨都搞唔掂的話
八爪魚會壯士斷臂掉一隻爪出去
之後生返出嚟
good as the old one
唔似蜥蝪生唔返晒條尾咁

其實重有其他野不過我懶唔打住

世上既蠢人就係只睇到1/0既人

君子遠庖廚。

穿過1蚊銀咁細既窿唔會壓爆d器官咩

係囉,睇條片個GAP絕對唔止1蚊銀咁細
BTW 幾醒幾叻幾強都好,外型太核突

棵菜都有生命架

人有犬齒 植物專用消化器退化
巴打應該文科人

咁係因為犬齒係用黎撕咬肉類，肉類有較大韌性
係令人可以更好咁咬碎肉類，唔係叫你一味食肉啊，唔係叫你唔食菜啊，植物消化器退化
死肥婆